彩虹站落車，經坪石邨&啟業邨行去九龍灣mtr好近的

去到九龍灣到時再決定行唔行去觀塘? 需要哨兵視察沿途安全

行到去觀塘都幾遠
可以喺彩虹坐巴士士

九龍灣行去觀塘真心唔遠，原本遊行都係觀塘行去九龍灣姐

自推

仲忍？

冇忍，我都係觀塘人